一個制衡屎家軍嘅簡單方法

就係大力支持黃圈手足頻道高手紹

早喺反送中果陣 高手紹已經開始不斷剪輯香港黑警D柒嘢

跟住亦都有剪輯啲藍絲嘅柒野

同時亦都有剪輯反送中嘅感動時刻

仲有剪輯啲為香港做實事嘅議員政治人物合集

佢個頻道其實仲有好多好正嘅影片
大家可以入去佢個頻道度探索下
高手紹
記住大力支持CLS佢啊
果啲咩屎家軍其實退訂退Like佢地
轉而大力支持自己黃圈手足頻道 佢地自然就會收皮
不過當然除左高手紹呢個黃圈手足頻道之外
仲有好多黃圈手足頻道都要大力支持㗎 詳情請留意以下TG頻道

推

推啊

有時間幫我推多幾野 THX

Push

最撚簡單咪同制裁CCTVB一樣佢地幫咩做廣告就抵制個牌子
你單純支持真黃頻道對佢地冇咩影響

你啱窩

推個

唔打倒屎家軍好易死灰復燃,要兩樣一齊做先得

係啊呢班網絡垃圾唔可以輕視佢

仲有jer仔押韻超勁 又有point

Btw 台灣有個都幾好睇